對唔住

原來我咁仆街

魚

龜

?

大

我鬧佢啊

家

唔洗唔該

樂

who

唔該你

做乜撚呀

幫我

你都唔想

你又知？

做仆街唔幫人

🤦🏻

😉